[突發]如果我地連熱狗城邦都唔割就有得打！！！

連俾分化之神詛咒既熱狗，都同我地一齊打......香港人無得輸！！！

同意請推post，一齊氹掂班熱狗城邦傲嬌仔

[連儂文宣] 用CHINAZI喚醒藍絲廢老對共賊既不信任！